有冇人去首爾跨年？

有冇地方好介紹？ 同女朋友一齊去

泡菜，芝士，整容，不了

邪教 血祭 不了

韓國過農曆新年喎

倒數好似都係幾個地方 敲鐘個神社普信閣 , 首爾塔 同埋永登浦區時代廣場, 我都去跨年, 會揀交通方便嘅地方

Hello hei爺

漢江係咪無慶祝活動？
想去首爾塔 但一定好多人